[燈呀NMSL] 老老實實 侵侵已經輸左 拜登270-268侵侵

老老實實 侵侵已經輸左 拜登270-268侵侵

當T侵侵已經已經贏左PA

ME同NE既split vote, 比埋侵侵favor, 3-2拜登

而家得返GA, WI, MI呢3個州左右大局

WI已經比拜登反CUP左 - 10票

GA當比TRUMP攞 - 16票

即係254-268

TRUMP唔夠270

要靠MI,

MI而家開左92%票 總票數係4661606

即係總票數約為5,066,963票

侵侵LEAD緊 102,134票

剩低既8%票= 405357張

MI最多票未開既係DETROIT既票箱 其次仲有一D細少少既COUNTY

DETROIT總共約有廿萬張票未開

DETROIT已經開左既票入面 拜登:侵侵既比例大約係8:2

即係16萬:4萬

呢到拜登可以贏翻12張票 已經夠佢同侵侵係MI打和

所以好大機會侵係會輸

集氣呀

樓主係咪睇錯左
trump而家MI只係lead緊萬2票

老老實實 侵侵已經輸左 拜登270-268侵侵

呢度話 trump 贏緊 284：254 喎